港鐵今日股價倒升

🤣🤣🤣

得佢通車 仲唔升咩

今日賺埋巴士嗰份
利好消息梗係升

尾棍好勁

長實升得仲勁

個風吹到咁L樣... 第二日開到車都算係咁啦...

巴士今朝無開。睇下大圍站。沙田站幾多人
港鐵大贏家

無睇一排又40幾蚊
幾撚勁

收入上升